喺交友app上面識咗個男仔

傾咗一段時間，交換咗tg同wts亦都約過出嚟，feel到大家都對對方有好感，仲同佢發生咗關係，然後佢依家同我講：愛上我

佢究竟係愛上我定係愛「上」我

ps我應該點答佢

pps唔敢應佢，驚會錯意

小夫我進來了

？

答應佢
但唔好發生關係一段時間再睇睇

0.5/10

無人會幫到你
睇你自己感受過

咩意思？

sorry 應該係問佢同唔同你一齊
之後一段時間唔好搞再睇睇

交友app都好信咩

他淨係彈咗句我愛上你，我點回佢好

1/10
評語：內容欠引誘性，缺膠質，文句想突出反弄巧成拙，建議可以形容更貼切。

咁如果他搵sp，我都唔mind嘅

係想搞清楚佢點諗，同應該點覆好啫

你知啦7咗好尷尬㗎嘛😓

真係咁易就屌到架咩

巴打比得高我0.5分

佢只係想同你扑嘢sis及早抽離吧

樓豬靚唔靚女

有冇互含互射先

係啩，我個人比較幾睇重內在美

見仁見智啦

sis

前排交友app識左個男仔,
同你一模一樣嘅情況,
一齊左亦都分左手
有d人只係為咗呃人個一刻嘅快感, 唔好信

識左幾耐?
了解有幾多?

由開始到而家識左約幾耐

hi bro

都差不多4個月

點延續話題

3-4個月，了解幾多唔係好識答，但大家相處都非常愉快

幾時搞左野?

咪互相send下啲有趣嘅嘢，傾下每日所見所聞囉...etc

佢講咗啲咩 可以拎到你同佢上床

琴日，之前都互巢過，但都點到即止

情到濃時

點解變咗你問我答post

做SP咪算囉

係人都有性需要，一齊扑野有幾難呀？

原來上床係一件咁簡單既事

答咩應，個男仔有問樓主拍唔拍拖咩？

認真答
人咁易得到既野，係唔會珍惜，easy come ,easy go
心理學研究，一開始就發生關係，段感情唔會長
最好係醞釀2-3個月

咁如果佢真係愛我，咪錯過一段感情

Bbg你幾碎

你20/8話好想幫男朋友含
22/8話沉咗個tb
而家又識咗條仔4個月？

三十個人嘅一分鐘=30分鐘？

其實上黎開post做乜
既然佢同你傾得、扑得，佢滿意
咁你個閪滿唔滿意？
問吓你個閪仲想唔想對住佢
身體最誠實

呢次係你既第一次？

唔好用網絡啲膠圖語錄

PR
５毛
死假膠
拉

祝你開一次假膠PO就短一年命

哦好

咁又點？

咩咁又點？假膠畀人拆穿發老脾？

好多性侶無呢個機會

？唔明

做得舒服嗎?

你同時間有男朋友
沉tb船
有四個月曖昧對象？

可圈可點

係

犀利

個處俾左佢

Send張dick pic比佢

唔算啦

啊鬼，你都係講返中文啦

點會

嘢都已經扑埋，依家先去諗自己想要咩？唔係你點應佢，係你心入面想點。佢想要咩你控制到咩？

你就好啦
我都想有人上我

成班人同個假膠係到玩

性交左幾多次？每次幾耐？